{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040071",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "일미돼지국밥"
    },
    "text": "蔚山広域市北区珍庄10道14-220年以上豚クッパの専門店で営業する店は鮮度員モール東側メイン道路で一ブロックの内側に位置しています。営業時間は毎日10:00~22:00であり、日曜日は休みです。多様なメニューを提供するが、豚クッパとスンデクッパは8,000ウォン、内臓クッパは8,000ウォン、大豆もやしクッパは6,000ウォン、プレビュースンデは8,000ウォン、煮込み定食は10,000ウォン、スンデ煮込みは23,000ウォン、煮込み大学は23,000ウォン、煮込み重恩18,000ウォン、冷麺(水・ビビン)は6,000ウォン、混ぜてクッパは9,000ウォンです。いつも訪問してくださるお客様に感謝の言葉を伝えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "この店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は鮮度員モール東側メイン道路で一ブロックの内側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "豚クッパとスンデクッパ、内臓クッパ、大豆もやしクッパ、プレビュースンデ、煮込み定食、スンデ煮込み、煮込み大学、煮込み重恩、冷麺(水・ビビン)、混ぜてクッパのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の豚クッパとスンデクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚クッパとスンデクッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の内臓クッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "内臓クッパは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店の大豆もやしクッパの値段はいくらですか？",
            "answer": "大豆もやしクッパは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店で煮込み定食は何ウォンですか？",
            "answer": "煮込み定食は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店でスンデ煮込みはいくらですか？",
            "answer": "スンデ煮込みは23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店で煮込み大学はいくらですか？",
            "answer": "煮込み大学は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店で煮込み重恩はいくらですか？",
            "answer": "煮込み重恩は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店で冷麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "冷麺(水・ビビン)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店で混ぜてクッパはいくらですか？",
            "answer": "混ぜてクッパは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店はいつもお客様に何と伝えていますか？",
            "answer": "この店はいつも訪問してくださるお客様に感謝の言葉を伝えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 453
    }
}